[ 行動Po ] 香港人10月行程表 (10月2更新版)

知道大家都好攰 但今日已經星期四啦
希望大家可以推番啲行動Po 因為有好多銀髮族佢地未必知道黎緊既行程
同埋大家都可以討論下每個活動 例如黨鐵封站之後有無其他plan之類 或者走既路線係點 有乜野巴士仲會行之類
唔知點解啲文宣近排係連登少左好多
感覺到大家既方向同節奏比黑警打亂哂
希望大家拎番個主動權 不論戰術甚至係Twitter上面對外既文宣(例如點解我地要打爛Starfucks,福建360同埋支銀)
因為國際間都唔明點解我地會咁做
同埋我知大家都好嬲 但希望大家唔好因為咁而自亂陣腳 記得記得記得 對準政權
覺得攰既就放低手機抖下 大家都會一直陪住你
搞好黎緊既活動先可以幫健仔同印度記者出番一口氣
因為 我知道香港人好撚堅強 生命力強到好似曱甴
打不死
雖然黎緊既路好漫長 但理念同精神從來不被軀體所限

最後 送上一句話

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。 (梁天埼 2019)

香港人 加油
光復香港 時代革命

有無可以幫我推po 我p牌推唔郁 ....

push

外面拗到火紅火綠
推行動po

Push

推, 辛苦你

推

今日太古城有活動

正式宣布覺醒太古正式啟動

推推推

今晚有冇行動POST?
有冇集會、演唱會係邊度舉行?

夜晚多區集會有冇可能搞密D

求英版

正確，晚晚放狗散步

我愛行動post

要強調「台灣」，避用多過「中華民國」

行動post!!唔好俾佢停

大家比外媒問到點解高舉中華民國國旗可以咁答：
舉民國國旗係為左羞辱中共，中共喺國際場合不斷打壓台灣地位，打壓中華民國國旗，故此香港人高舉青天白日滿地紅以聲援台灣。

大家要記熟呢個理由，比外媒問到要答到

行動po

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

721